有無得改番封鎖用户既主題都擺翻出黎？

連登朝朝都比一大堆打手洗曬版
但block曬之後我又睇唔到
想幫手拉又唔得

連仔有無得較做將個post照出現
但標記做已封鎖用户，要完全封鎖先完全消失咁？

cm都可以click翻開黎睇啦
我諗主題都應該整到？

Agger

1/10

2/10

Agree

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

咁block黎把撚咩
追蹤佢咪仲好